如果波叔一開始就派四千蚊

咁啲人一定會話派得少
而家派啲人又好似好開心咁接受

波叔暗黑兵法

香港人真係好易呃

唔會，而家d人屌緊派咁少

依家咪又係俾人屌到反皮

D人以為係自己發聲咁爭取返黎
其實波叔當你狗咁撚

由無份到有份，你仲唔炸炸林謝主隆恩

屌緊搞咁多條件又要洗大筆錢審核

開妳老母心 我冇份